覺唔覺得好多人重投返平靜嘅日常生活？

希望你地休息完會出返嚟

我知道持續投入抗爭生活
確實係令人身心疲倦

但係目前你所擁有嘅安樂都係短視近利
只有抗爭先係長久之計

民生大小事
樓價，貧富懸殊
畢業變失業，醫療系統

全部都係因為政策失當先至令你生活疲乏

只有抗爭成功先會令你無論喺人生定心靈
得到真正嘅休息

大家鼓勵下自己
要支持自己一直走落去

我哋一直等你哋返嚟

我無野講

等緊下一波

無錯！

我無野好講

上水見！

我哋不譴責，不分化，亦不強求你地出返嚟

但我哋，至少我啦。對你哋仲係好有期待，對更好明天亦都非常十分認真衷心地抱有希望。

行出嚟

加油 上水同沙田見

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。

希望大家跟我一切

用正面嘅態度鼓勵吓睇到呢個post嘅同路人

同時亦都鼓勵埋自己
互相支持

推

一齊 自

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

抖夠有野就會出嫁啦

我無嘢講

人比想像中容易麻目，怠惰
仲有習得性無助等

所以要多啲鼓勵，幫隊友打氣。

係擂台上面，有聲嘅支持可以幫助你拉返啲意志返嚟，企返起身

平靜地搵錢 等有咩事可以眾籌同印大型海報
放假就參與TVB放暑假活動

其實由抗爭 衝擊 譴責 去到依家香港人人已經全面升lv
唔再喺以前嘅冷感 依家好多人都已經有一個意識 使命感
我信香港人有不公不平以後都一定會出聲

時間一長，回復日常生活係正常嘅
要長期抗爭一定要邊做邊休養生息

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

所以一定要有方法俾到唔同人參與，將抗爭帶到日常生活

獻醜， 麻煩大家俾傾下可行否

關於沙田遊行一啲建議

無錯，但同時亦希望係同一件事可以堅守到尾，一齊行到終點

大家加油

表面平靜唔代表唔抗爭。只要需要，一家會出來。

當然都要休息，但休息容易怠惰，拖延症。

所以要我哋都要互相鼓勵

一家人好好啊

有錢出錢 有力出力

有時間可留意吓區議會反自動當選運動 由低做起 選到又有經費

其實我都agree 但始終無可能長期保持只有抗爭呢一個目的
自問成個6月無哂正常社交 無約過frd出黎咁濟
一放工一係出去 一係攰到即訓
如果要長期咁落去真係會頂唔住
我反而做左心理準備有需要就會出黎 我諗好多人都係咁 至少我同家中兩老都係咁

其實大家要諗嘅係點樣將抗爭融入生活就真

其實唔洗驚
2014年之後我肯定有好多人做左港豬幾年
但呢個六月我相信大部分出番曬黎而且比上次更多人

咪話每個禮拜一炮嗎
將抗爭投入生活先可以長呀
咁先唔係重滔2014年覆轍

工都係要番 但遊行都一定要遊 已經連續幾個禮拜冇放過假咁 但冇問題 一齊堅持落去呀

我試過約朋友仔去
其實都幾難約到

咁多淨係約到一次

體驗到一個人去其實都孤單同好易攰

好難喎 個個星期六日都要行
除左港豬

我都安穩左個情緒
但絕對冇忘記呢個6月發生所以不公義既事件
所以一定出黎

明天沙田見！

其實就算平靜左
心中都有種揮之不去嘅感覺
始終都係谷住

我明白有得抖係好舒服

但唔好唔記得我地嘅初衷

我地討厭中國 熱愛香港

抖完好出返黎 我地個個都等緊你歸隊 我愛你

休息下，一定人會出返黎

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

要帶入生活

無得無視物理限制

Wait next wave

兄弟爬山

要抖吓，如果唔係會癲，始終朋友之中得我一個企得咁前，都要返少少正常社交生活嘅

我冇嘢講

咁又唔好指責，每個人輪流抖下囉
不指責 不分化

又唔算既
咁都要儲吓力既

香港人生活太幸福

加油 放工見

現實生活已經無咩人理
係得你網上日日講、日日洗人腦

好多人等緊打主線任務

包括我

休息一陣。大家會返

唔覺
只係一直等緊你地進一步嘅活動

唔緊要 攰係正常
休息夠 差好電
好多同路人都會等大家歸隊

我今日去上水
聽日去沙田！

呢兩日俾我休息下 最近痴撚哂線 不停non-stop係咁睇有關嘅片、新聞 一有消息話要人 即刻9衝 本身有情緒病 唔可以太chur 但應承香港人下禮拜會再出！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

好多人隨時ready出嚟

我原本都以為係
但你搞過連儂牆就會知道唔係
最唔似會抗爭嘅人原來都會支持

戇鳩唔撚洗搵食 日日陪你抗爭咩

［推到連仔開台］現場台同貼圖台要華麗登場！！

遊行已經係日常生活

蓄勢待發

因為200萬人入面起碼有7成人覺得已經做左野 或者 做到野 條例唔會推

抗爭係長時間
要有正常娛樂調劑一下

等緊下一波示威啫, 我相信一番番去主線, 香港人就會出番哂嚟
每個人都有自己嘅考慮, 有啲人可能會有屋企人嘅反對, 有啲要番工, 有啲要照顧家人, 未必次次都出到嚟
但旣然大家都係為咗守護香港而出嚟, 做得幾多得幾多啦, 呢段時間就等得閒啲嘅手足頂住先, 集夠氣遲啲一齊再打大佬

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
去埋中銀拎錢shopping

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我未必會付出晒所有
但我一有時間就會出
大家加油

調整番好日常作息之後就繼續出黎屌鳩個政府啦 心入面團火唔好熄啊

大家等緊去民陣個邊，近排攰到痴線
我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮

我哋何止十萬，大家加油！

重投平靜生活先好
將抗爭融入生活到
平衡翻呢排d壓力
呢排日日要隨時抗爭真係會迫死人

好攰
保釋中

依家真係每個星期六日都預左出黎

上嗰月返得十幾日工，用咗好L多錢，最近睇吓戶口，嚇到標屎。

E 家隨時ready 嫁喇

之前太chur 不過都有成日出黎

蓄勢待發。

星期六日參加全民運動
平時要翻工

你就真係要保重自己
記得有事要同身邊人傾訴
唔好比自己孤立無援

七一後淨係去咗悼念，今日後會重返戰場

Sorry..

我知好多人要翻工
有時覺得抗爭係等二份冇糧出既工
但係 你可以休息 你可以放假
但唔好唔記得仲有班兄弟姊妹等你

升級個人技能

香港人要儲氣下一波 上一次儲左5年

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

真心，能夠重返平靜生活係件好事，林鄭up乜9壽終正寢攪到我精神好緊張

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

唔知點面對
無晒將來

休息係人之常情，並非指謫
開post志在正面鼓勵重返運動

就如樓主自己都其實有自責感
但唔好太負擔，一齊加油

唔覺

日日帶住共慘黨死全家口面出街咩

有案底？

好多行程, 唔係靜
13上水, 14沙田, 21...

不是因爲看見勝利才堅持
是堅持才能看見勝利

抖夠就一齊繼續啊香港人

抗爭成本貴咗好多
唔係個個人負擔到

同意。
我覺得今次多左人終於明白。政治係影嚮每一個人的生活.....
政治乃眾人之事。點會唔關自己事

我今日去上水 聽日去沙田

等緊下一波，大家接力

要時間休息吓721應該為重點

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

只有五大訴求都達到 生活先會平靜

支持各有各做
等緊下一場大運動
宜家暫時要做少少個人升級

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

將抗爭溶入生活先會持久

平時就湊仔
放假就出去

PUSH

Push

相信呢一刻好多香港人都好無助，睇唔到將來。

但你可以諗一諗，如果我哋最後成功，你自然無事。

如果我哋最後失敗，大家一係同你差唔多嘅情況，一係喺出面，但都唔見得就有將來。

除非大家喺運動成功後，唔記得哂義士
否則大家都係命運共同體

有少少唔開心, 身邊朋友已經唔出黎
傾計話題去返吃喝玩樂
好彩自己仲keep到團火
但係都感染唔到佢地
希望7.21佢地可以出返黎啦
最後多謝每一位有盡出的巴絲

日日都咁平靜
返工放工打機
遊行no way

唔會，以家大家都處於水深火熱之中
香港有事，香港人會齊齊整整出黎

鬼咩 依家變哂左膠保牆活動

你喺連登講冇用架喎

我等緊屌政府既行動

對光復同連儂無興趣

留力721
應該係

活動唔好太密

進化到pt抗爭
要人就出

welcome to hk

有火，不過搞足一個月真係會無力

十八區活動會選擇性參加

各位加油
我都明番工放工辛苦
休息好再出黎

休息係為咗走更長嘅路

律師話好難打甩，有晒片

搵議員
never walk alone

玻璃爛左
行動又好難再升級
勇武既怕清算
和理非又接唔到力

但今日上水一定要出

唔想出門口，除左要去警署報到

好多朋友覺得訴求唔清晰，唔重要，可以袋住先。

你地周圍貼 真係好撚煩 本身都支持你地出去野餐 宜家真係不了煩撚到反鳩你地

之前連出4次 返工同人理論 放工就睇直播 一路心掛掛唔願訓 個人已經抑鬱喇大佬 唔抖下驚做下一個
利申社工

有冇人可以順便keep住講下個 社會信用評分制俾多d人知，因為真係一單未完，另一舊屎又黎緊

我有幾個朋友都固定會去既 但就真係野餐完就番去訓個種 無乜去玩去飲野個啲 所以真係會攰

巴打you are not alone 攰既話去睇下連儂牆 我琴日都好乏力 但經過個陣睇左好耐 覺得有番好多力量

今日完左遊行
圍解放軍軍營
詳情tg gp講

沙田見

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

冇錯

我地聽日光復上水，
後日一齊去沙田野餐。

同意

push

好現象，過唔到日常生活既抗爭係唔會持久既

好多人慢慢淡忘緊

其實好多人留力等大野

長期戰爭，要堅持

大家加油!

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

7.21 整裝待發

持續發夢

發夢真係好攰

唯有金錢上幫幫各同路人

講真 日日tvb都播埋哂D咁既野新聞 唔攰都比呀爸呀媽講到攰 日日都話暴力暴力

我明白佢哋嘅心態
早排我聽倒第3單自我了結生命之後都頂唔順心情跌到落谷底深淵
爭啲崩潰
即刻要抽離返啲, 唔睇咁多資訊, 做返啲鐘意嘅嘢放鬆
幾日之後狀態好啲先再接觸返

的確, 喺長期抗爭之下係好難時刻keep 住100% 投入
總有啲時候冇咁好狀態, 需要喘息一下, 充吓電
咁先有足夠精力去應付呢個持久戰
我相信好多人都係咁
放心, 香港係我哋屋企, 點可能見死不救!

上水我唔會出
但金鐘一定去！
大家兄弟一齊休息好整裝待發！

原本沙田唔想出
6月到而家每個星期都好忙
林鄭個壽終正寢又俾咗動力我

真係要抖下氣，成個六月訓得好差兼夾日日返工
比D 空間休息下，今明兩日比機會抖抖，金鍾一定出

如果今次就咁放棄(咩都冇爭取到)，下次會受到更加嚴重嘅打壓，以後都不得發聲。

香港人 加油

Agree
不過都真係要適當休息
長時間睇太多資訊會令到個人好Down/躁休息完記得出返嚟

學劉細良話齋，香港人而家走入左打大佬階段，唔係對抗送中咁簡單，而係一直中聯辦係香港既滲透，包括cctvb, 操控選舉，軍政府化等等。
所以！抗爭路好漫長，要將抗爭變成生活習慣！繼續追撃tvb! 追擊奶共黨！

從未放棄

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

攰既可以休副線
主線任務唔密 但一定要出黎支持

Same!
我會一直期待手足休息完行返出黎
同希望有更多手足加入！

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

推呀屌你老母！

我係和理非，認為有攻有守。
6月開始每個遊行都有出來，但係係廢中，無咁多體力
同時背後輿論、棄用中資、罷看紅媒等、影響淺藍家人想法，大家已各自有做，只係無咁大Noise，唔代表無影響。
大家要信得過200萬+1人

近呢幾次既，盡人事出，要休息既就 休息下，
但係721一定要出來
係會好攰，但係只有堅持到底，才有希望

出來啦,自由閪!

休息一下
但我絕不善忘
未完

21號金鐘

只出主線

啱 休息完好出黎喇

利申休息完

freerider 諗住其他人會搞掂 自己負責關心就得

主線一定出，
近排支線會出沙田。

希望大家都多d 玩支線任務

請容許我抖一星期 下星期會歸隊

梳
遊行真係好攰
但未來所有勇武行動都會出席

返工不了

保持耐性
分批休息
一定會成功既！

利申：今天番工，明天沙田

要出黎嫁

一邊賺錢 一邊課金

雖然身體唔好少咗機會出嚟 但係一定會繼續airdrop

今日上水，聽日沙田！

上水沙田港大嘅大家加油

唔出可做文宣，捐錢

基本上keep住做，車輪戰，如果日日都留意人都癲

同感 冇晒自己生活 本來已經買埋機票約咗屋企人去旅行 都想推 好驚走咗嘅時間香港會發生啲咩大事

但係俾哂錢當喺放鬆吓囉 抖下都好緊要 成個6月都咁崩緊

休息是為了走更長的路

長期示威，社會政局不穩，無人會得益

冇犯法，點解要撤銷控罪？

有犯法，點解唔告得？

件事唔係完咗啦咩？大家玩memo紙咁開心。

香港人，團結就是力量！

有錢出錢，有力出力！屌佢老母唔可以放過林鄭！

大家加油
身在日本支持大家

平日鍵戰 周日行動一日未打贏場仗 都要堅持

係香港有錢都會過得唔安樂？指邊方面先

如何應對三毛帶風向

出去抗爭唔係問題
但近日成日focus係連儂牆都唔知做咩9
不如為左釋放義士再出去好過啦
光復行動都ok既

今天光復上水，
明日沙田野餐。

我成個6月都發夢，仲發到傷左

跟住7月又病左，今星期都無出到去幫手

希望21號可以出去啦

所以點解要搞不合作運動點解要焦土,就係要令大家無撚咗平靜嘅生活可以返去,要班和理非退無死所咁樣佢地先會全力抗爭打贏呢場仗.

出無放棄過

唔緊要，會等你，雖然唔好聽，但相信運動唔會咁快完。

當你有力再行嘅時候，再出嚟。
大家會一直喺度

要照顧好自己先可以行出黎保護香港架嘛大家保重

我知道，我明白

所以大家要真係落區，先可以接觸多啲民眾

其實200萬
姐係每4份1個人就有一個係同路人
雖然好多人會直行直過
但唔代表佢哋唔支持

反而連儂需要多啲舉牌，比人知有咩活動
有咩最新消息

休息一下 21號見

我覺得冇咩問題

一齊遊啦

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

去休息，半個月都無所謂
強迫自己都唔係好事

我咪話唔好攪太多活動
仲有咪撚守連農場
攰既就抖

等緊下次既大型活動

呢排少出，
但會持續罷買罷食，捐錢落廣告同簽Petition，
聽日同21號會出

示威係有需要先示，唔通貪好玩咩

政府倒台就更好

The government fuck me everyday . 邊有得安落 佢一日唔下台我都冇得安落

成個六月不停遊行, 連女朋友放假都走左去一齊遊行, 完全無兩個人相處既時間, 講真真係好攰, 我而家養精蓄銳等緊21號晚個壇野

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

休息可以接受 最重要係未來仲可以見到熟悉嘅面孔

其實無啲裝備依然係到

黃背心咪又係咁
放假就出下黎 平時就番工

法治理論有四個層次
其中最重要嘅一個層次係以法達義

法治並非單一法論

四大法理學派 當中

自然法論
「違反道德、宗教、理性的法律就會失去法律的資格/效力」

自由法學
「法律係由人類生活環境需要而產生，隨著人類生活環境的變遷與時代的演進，故研究法學不應該拘泥於形式的法條文字，而應該注意實際的社會現象，以探求法律的實在性，倘若遇到社會事物變動，必須適用法律時，則必須要依據人類生活環境的需要，斟酌實際的情況加以靈活地運用」

並非要公民守法就係法治
法治四層次，第一個層次就係以法限權
權，係管治權嘅權。

治，係治理，治國
法治第一樣管嘅就係政府點樣治國

當法律管唔到政府嘅時候，法治就已經蕩然無存。

我都係 慢慢開始唔想再去
開始心灰

根本身心都好疲累
平靜生活？呢排完全唔覺有

只要777一日仲係度，民怨都唔會消失，佢實在太乞人憎

生於憂患 死於安樂

去完旅行返黎 準備重投抗爭活動

積左5年既民怨爆左1個月就冇哂
香港人

我冇野講

對唔住要休息下
21號金鐘見

算把啦，乜撚公民抗命，自首完善返個法治。破壞左法治根本就係不歸路

不用不斷推，優先到唔高。

有心留啲鼓勵就得

721見

7月21

始終動員太多次，
支力係正常，
你俾佢地抖下先，
未支力既人繼續，
我相信佢地始終會再出來

上個禮拜太攰
休息咗
對唔住各位巴絲
今個星期繼續全面出動

儲彈藥 執返正自己再黎！

大家講過不撤不散㗎

太多支線打唔哂 但主線絕不缺席

由六九到以家 我都已經好攰
但我聽日都會出
大家加油
休息完要繼續抗爭

其實呢d所謂抗爭真夠徹底？
革命>長期抗爭。
中共睇穿香港人怕事，都知你地坃唔到咩花樣，所以先用援兵之計。
比你地慢慢玩，玩到攰就會重番平靜生活…

仲忙過返工

依家就係去中心化既流水抗爭。

得閑就黎，唔得閑就去少次，平時就正常番工番學。遍地開花玩殘港共

真係好攰
同開始失焦

休息是為了更長的路
抗爭是長時間的, 需要同日常生活平衡, 唔好短時間chur爆晒咁運動先能長久